林鄭連文匯放風嘅命令都唔聽，估計得一個原因

原因係佢知道上面需要佢去立廿三條，冇人可以接手做呢啲dirty job，佢如果送啲人返深圳，上面奶硬嘢，如果上面封香港又點，堆支那人留喺香港，令香港爆到九彩，咩資源都唔會夠，就會打擊九月選情，點都係政治上冇著數，女人發脾氣真係連老頂都唔理